---
title: 专利及软件
date: 2021-01-01 01:00:00
tags: 研究成果
categories: 
keywords: 
description: 
photos: [
  ["/images/banner.jpg"]
] 
---

<p align="center">研究成果</p>

<!--more-->

# 专利

1. 一种基于忆阻器的差动输入运算电路，丁芝侠、胡蝶、陈冲，公开号：CN110321597A，专利号：CN201910491724.3
2. 基于忆阻的连续可调电压源产生电路，丁芝侠、苏婷、杨乐、李赛、王冠，公开号：CN112859986A，专利号：CN202110074761.1
4. 一种基于忆阻的神经元电路.公开号：CN 106815636 B
5. 一种基于重力的高精度液体分装机. 公开号：CN 104386633 A

# 软件著作

1. 丁芝侠、杨海浪、王冠、苏婷、焦睿，基于ROS的多机器人编队导航控制系统,登记号：2021SR1268661,登记时间：2021/8/26
6. 一种基于忆阻器的AD转换电路
7. 一种车辆综合防盗报警系统
8. 一种立体自动化教学展示平台
9. 一种柑橘划皮装置

